得罪講句 有幾多人仲用緊6s同期AN機？

同期AN機我連個名都UP唔出鳥

同期an機更到幾多？

跟住AN友會拎d幾世唔換機的c9出黎講

同期主要競爭對手是LG G4、Sony Xperia Z5、HTC One M9、Samsung Galaxy S6、Samsung Galaxy Note 5、Nexus 6P、華為 Ascend Mate 8及Nexus 5X

等睇人話高階an機唔耐用
之後拎堆同期不知名an機出黎話服役緊

等睇人話近代an機耐用幾年都唔lag

等睇上一代Galaxy S5 已同iPhone 一樣順
同期Galaxy S6 已超越iPhone

識人用緊note 5 仲好順好快

用緊嗰啲唔會上連登

呢部好嘢黎
一早冇咗software 就唔駛谷住用WiFi 送中嘅firmware

啲古董仲行得?

正如用緊同期iPhone 6s 嘅唔會上連登？

會上 因為後生買iphone多啲

我以為an俠要後生先有本錢做到
唔係人人特別係老嘢識幫部電話tinkering

識有人仲用緊note 5

打到電話
覆到whatsapp
上到連登
返工可以聽歌
唔煲劇睇片
開心使用中

S6仲好順 係要換電

AN機一年差唔多貨仔

係老人家對手機要求低，whatsapp電話新聞收音機用到，就繼續用。lag都ok，系統冇更新都唔care

nexus5x 3個月已經燒底板去咗堆田區

公平啲講，又有幾多人仲用 6S

Sony Z5啱啱死電，而家用緊同期既Blackberry Priv。

用緊Samsung s7e

Samsung note 3算唔算，出街仲見到唔少人用緊

用緊i6冇S
一早冇哂更新
較新遊戲玩唔到

5X我捱到1年, 壞唔緊要, 屌你老母, 我冇backup就係因為咁, 我永遠blacklist google

IPHONE 6都大把細路長者用緊，換完電又翻生

HTC好像唔見影

其實呢d post 出黎都on9 故意整出黎罵戰

岩岩google
HTC Desire 20 Pro 2000蚊都唔洗

應該有stats
等其他巴搵搵

我老母仲用緊Nexus 6P囉好唔好

pixel 1計唔計

好多人都用緊 唔洗強調細路長者
只要唔打機 其實完全夠用

利申：6plus用家冇打算換12

note 5 here

又係你條傻閪中學雞 學咗邏輯未？
做3星打手做到邏輯都冇埋

所以？我起碼唔會做打手做到講野冇邏輯先

你不如答咗你講呢句係有咩邏輯可言成講野啦
跟據你講法 我話samsung送中 你就話唔代表apple冇奶呢個結論係點得出嚟？

你肯認咪得囉
講野冇邏輯都聲大夾惡你都係第一個 同支那人一樣

你不如搞清楚先 我話你中學雞 我並唔係喺你講嘅論點都歸納出嚟 冇犯到邏輯謬誤 呢個係我個人睇法嚟
我講你冇邏輯係因為你扭曲我論點 又過份解讀 呢個就屬於邏輯謬誤

用緊6，但打算換12

用緊se
準備換12mini

6s同期sony z5? 我重用緊z3

an機起碼要s835機先開始有得鬥

z5我拎佢焗桑拿焗到壞咗
不過依家用緊xperia 1

我三年前已經無用... Update 完 iOS 慢到 on9

老母用緊note5
陪咗唔夠storage，一切正常

6s 真心襟用 陪左我就黎5年 但終有一日會退落黎 不捨

iPhone 12 mini係怕電量唔夠及打mon 細打中文字易錯

唔係講笑, 一定比你想像中多好多, 唔好話6s, 6都仲有好多人用緊

自己搞死自己 有靚樣走去換柒樣番黎 功能越做越冇特色

而家重用緊6s 嘅就唔會計較速度啦
見到人地部6S 慢到睇片都lag 下lag 下都繼續做

啲ifan要打飛機架嘛

除左碌５； 其他街係無見過人用

咁係個network慢唔係部機慢喎

時代既眼淚 宜家睇都好靚

Nexus 6P 仲在生

Nexus 4 仲用到應該係iPhone 5年代

宜家非IP除左大陸機
係咪SAMSUNG玩晒?
下次換機都好似少選擇

htc自己on9搞爛自己個brand
同人同級機賣貴人幾舊都算
條跟機充電線半年唔到就斷
仲要2部機2條都斷
狗也不屌

手機台九成 post 係咁

半成講點解決問題 (if possible)
半成講點買嘢點

呢個有矛盾
舊嘅An機唔襟用，新嘅An機點知襟唔襟，都未舊

M7儲到而家繼續放係屋企

冇矛盾

呢個信念Android 2.0 起已經有
Android 1.5 lag 但2 唔lag
2009 年Android lag 但「今年」2010 年嘅Android 唔lag

一直流傳落黎就N-1 => lag; N => smooth where N is current year

Samsung 就另一條formula
N-2 => lag; N-1 => iPhone smoothness; N => the smoothest phone